河南省禁止一切武漢人入境，人地省長唔怕，反而林鄭月娥怕得罪中央

無人性，出去飲紅酒幾日，返到來都只係一心為自己政治前途著想，表忠第一，香港人命為賤

林鄭月娥毒婦

最後果張

你估真係驚港獨？驚你唔死咋。

唔科學！太政治！差！

呢幾張都唔係省政府官方做法
都係地方鄉鎮同埋個人行動

「林鄭又指自己已經致函國務院，希望國家為香港口罩供應緊張提供協助、穩定口罩供應。」

人地湖北已口罩短缺，你仲走去搶人地口罩，表忠不成，反增加兩地人民矛盾，唔叫你攬炒之母、國家妖婦都唔得

乜撚野呀？

派你去河南睇下好唔好？

搵移民局釘走晒啲人喺關口

見唔撚見到你老母個紅頭文件？

擺枱面應該更加有效

河南省委同湖北省委同級

有碗話碗 有碟話碟, 有地省長有無咁樣講過先, 你d圖有無制服人員成立檢查點

說好的省長呢, 而家文件係信陽市, 咪係地方政府

同武漢既邊境接讓城市發出既官方文件，仲唔可以代表一切？

所以而家係時候提港獨未？

鄉下佬都識

Cite返reference啦
(梁卓偉，林鄭月娥，2020)

睇返啲年紀，人地都戴口罩，香港班廢中？

人哋親生 點同

係囉, 省長去左邊, 省級同市級兩個係唔同層面, 信陽市不代表整個河南省

封關講科學？仆街無一個記者識得講北韓金仔封國

摩佬戰術park the bus都出埋

大陸人有樣好（終於搵到有樣好處）：知道自己死梗時，天王老子都無面俾，遇神屌神

左邊包到咁仲食煙？

河南人整左roadblock

武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。

「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

▲▼ ▲▼武漢肺炎,武漢6天蓋出醫院,6天醫院,武漢版「小湯山醫院」定名火神山醫院。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。

不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

一毛心水清

豫獨

佢好明顯唔係比緊科學建議

如果係純粹科學建議，佢應該考慮
1）封關嘅傳染風險 (好明顯係減低爆發風險)
2）唔封關嘅傳染風險 (好明顯係增加爆發風險)
而唔係去考慮過操作性，同埋封關嘅成本
至於點樣操作封關就係政府要諗嘅嘢喎，呢方面係政治、行政考慮唔係科學考慮[/size=6]
就好似專家組俾咗武漢市封城建議一樣，點樣執行係武漢政府嘅事，但封城風險低過唔封城就係一個科學建議，政府唔該唔好攞科學做擋箭牌

亦都唔好將個波拋番去世衛度！
世衛決策嘅時候有冇睇埋武漢流出嘅片段？ 正常人都睇得出直情係嚴重過官方數字好多，世衛嘅決策係基於官方數據作出嘅話咁點解香港要跟住錯

更何況乜嘢叫做前所未有？(呢個唔係科學建議啦，科學點會考慮係咪前所未有)
大陸封鎖湖北省都係前所未有，世衛一樣讚佢，香港封關可能世衛都會讚香港有效避免社區爆發

相比之下，香港被特首變到窮鄉僻壤都比唔上

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

贊同麻煩幫推幫share

Ching 點解近排講啲嘢唔同晒嘅？係咪維穩費冇再出定係你都中左

湖南正式同武漢割蓆 從此武漢係中國獨立 史稱武漢之亂

地下把斧頭真係畫龍點睛

個梁卓偉有講過封晒咩人都唔出唔入係最好嘅

咪即係北韓咁囉

佢真係乜都唔識。。。。
十足靠下屬匯報落決定果啲廢上司

香港口岸每晚都會封關，你竟然同我講24小時封關做唔到

其實佢唔怕 佢就係想香港人死 要香港亂

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

唉人情冷暖 又話大家都是中國人 現在又分武漢人 上海人 北京人 大家都是中國人 不用分啦

佢唔死都冇用.......

河南連廢老都蒙埋面，睇黎完全獨立左
篤灰呢班大陸廢老暴徒俾藍絲去平亂

硬核

林鄭堅持己見：咁樣好唔理性，好唔科學